我只係想見到721 811 818文宣

有時間用拼音on99不如打文宣戰
去twitter發都要有材料呀！
香港今次真係唔輸得！

香港人可能企晒邊，但係外國人同一D有良知既大陸人仲未！攬炒唔係目標係最壞打算，我地目標係五大訴求呀！！！

中共已經話我地係恐怖分子想借班popo同實彈殺撚晒我地，解放軍係唔會出的，再唔打文宣我怕攬炒機會都冇

唔該咁多位巴絲，打國際文宣，主力話比全世界知我地五大訴求(表明同恐怖主義無關) ，官警黑勾結，黑社會治港同中共準備種族滅絕

818去維園300萬人迫爆港島北

文宣真係好撚重要，唔該唔好係連登hea, 一齊出去打國際文宣

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！